請大家檢舉陳怡呢條八婆既youtube channel

忍撚左條臭閪好撚
睇完呢條片真係好撚嬲

淨係知咁耐以來
一個藍絲都無受傷
但藍絲見黑衫就打
15歲少女爆鼻流腦漿

推